疑似假記者講完電話眉頭一皺，有冇人識讀唇

16:31開始

之後嘅文宣重點
警察=黑社會恐怖分子，撐警=支持恐怖主義

外國支持恐怖主義拉得

期待大規模，麻包袋對狗全家

利申，斬首都唔割